Temas de la sección:
La sección se enfoca en los siguientes temas:

1- Consumo de APIs

2- Llamadas HTTP hacia servidores externos

3- Paquete request

4- Paquete Axios

5- Uso servicios para obtener la dirección por nombre.

6- Uso de OpenWeather para obtener el clima

7- Respaldos locales y remotos mediante